求救，上唔到呢個網，load左好耐，幫幫我

真係上唔到，唔好俾睇我啦，唔知點好

仆街啦

依家又上到了，頭先可能上網個度有問題，用咩macbook windows都上唔到，後來無啦啦又得

銀行面試前assessment